Xbox Series X/S 討論區 — HK Marketing Team 入一入嚟（6）

屌你老母 積極啲好唔好

2020 年底 Xbox Game Pass 將可免費使用 EA Play

微軟以75億美金收購Bethesda

首發焦點陣容

詳細首發 List (太長唔擺圖片)

Game Pass 遊戲 List
Xbox
PC

由 Xbox Live Gold / Game Pass 升級至 Ultimate 常見問題
Source:

歡迎加入連登 Xbox Club 方便約戰

係 Xbox Apps / 主機搜尋 LIHKG 就得

Q1: Ultimate 到底係乜
A1: Live Gold = 多人連線；Game Pass = 遊戲庫；Ultimate = 我全都要
Ultimate 包括 Xbox Game Pass 遊戲、PC Game Pass 遊戲，以及 Xbox Live Gold。

Q2: 升級 Ultimate 個 plan 到底點運作
A2: $10 體驗升級係將你現有 Live Gold 會藉有效日子全部提升做 Ultimate
購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

Q3: 屌咁我係咪可以買無限張 Live Gold再升
A3: 升級 Ultimate 只限 36個月或以內嘅 Live Gold / Game Pass資格，轉換後唔可以再將 Ultimate 會員資格轉換回先前會員資格至完結。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月 Ultimate...升級之後，超過嘅係唔會保留係您嘅帳戶。

Q4: Game Pass 遊戲庫係咪不變
A4: 遊戲數量可加可減，唔係永久，落咗架就算已下載落主機都係開唔番，遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格收取會員資格費用。

Q5: 3年會藉完咗之後點算
A5: 終止會藉後，所有 Game Pass 嘅 Game + DLC 一律用唔到，直至你再續
如果您嘅會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

Q6: 升級完買 Game 有折喎，新 Game 適唔適用
A6: 有 Ultimate 30日內出嘅新 Game 都無折扣，但 DLC 就有，面市 30 天內遊戲無折扣，並且不適用於特定的遊戲。31 天到 90 天，會員可獲得 Microsoft Store 價格高達 9 折優惠。 90 日後，最多可獲得 8 折。至於 DLC 發行當天可獲得高達 9 折優惠。

Q7: 隻 Game 係 Game Pass 遊戲庫下架，但我買咗DLC，咁點算
A7: 買番隻 Game 先玩到，您嘅 DLC 係唔會冇咗。不過想玩番就要購買數碼版、插入光碟或取得其他形式的權限至得。

Q8: $10 升級幾時完？依加續定好唔好
A8: 無人知

Q9: 本身舊 Xbox 有 Acc 買過乜 Live 乜 Pass，依加再買 Live Gold 用唔用到 $10 優惠
A9: 你可以嘗試係 登入，再睇下加唔加到 $10 優惠落購物車，去判斷你仲買唔買到，但一律建議最好新AC，出事幫你唔到。

Q10: 乜乜乜 Game 未出 XSX / XSS 版，咁咪要買兩次
A10:

Q11: 上官網一年 Live Gold 都四舊水，跨區去巴西買得唔得聽講淘x都有得賣
A11: 一律建議用正常香港官方渠道，出事唔好喊

Q12: 搵唔到12個月嘅金會員 Link
A12:

Q13: XSX / XSS 都無對馬戰鬼，搵鬼買咩
A13: 您購買的[Xbox Series X]庫存不足

Q14: 係邊度兌換代碼
A14:

Q14.5: 入 Code 有咩要注意
A14.5: 留意帳戶地區必須係香港

Q15: USB 3.1 外置 HDD 同專用 Seagate SSD 卡有咩分別
A:15
X/S Game 可以裝喺外置 USB 3.1 HDD/SSD，但唔可以用嚟玩 Game，玩要搬返落內置 SSD 或外置專用 SSD 卡，而專用 Seagate SSD 卡速度同內置一樣，定價為 USD 219.99

Q16: 有冇 Group 搵巴打一齊玩
A16: TG 真香港人
TG 愛淘撚

留名

Lm

留名跟進Polystation5大敗。

等緊發售日

加油呀xbox

新Post留名

一入GamePass個個都即刻down黎玩

LM

Marketing Team 廢撚到去Google Ads落廣告叫人Pre Order, 但又無貨

呢度買金會員用唔用到?

點解咁快就開6

想問房有電視既爸打
你地電視掛牆既話係用邊隻電視架?
事關我會係床尾安部CX48上牆 , 想問係咪應該買個可以教上下角度既架好D?

無野了,頭先睇唔到呢句

NOTE: Only works on BRAZIL Xbox Live accounts

可以，用vpn,但土耳其好似仲平啲

冇玩過xb
久不久望下d game pass
等收機

買完 code 用 vpn 轉巴西再入落自己 ac?

歡迎加入

買唔到ps5
諗住買部xb 玩下先
睇睇下就覺得今代可能直頭唔駛理ps5住
起碼等佢出pro版加穩定到加大作加降價先考慮

ps5咁撚難買game又貴
xb我又咁arm買到

唔知有幾多人係咁

各位巴打，xbox 有無nier automata?
有既話我唔買ps4 版

有

歡迎

我都係咁諗

但買唔到Xbox x

gamepass 包？

有
NieR Replicant ver.1.22474487139...
都會有

Game pass 而家有

今年係第一次接觸M$ XBOX , 以前既主機都係買 PS2 - PS4
幾年前E3仲同成班FD笑鳩X1X , 講白D其實係SONY死忠 , 連居企兩部大電視都係
會轉陣係因為第一搶唔到機 , 第二係XBOX個規格好過PS5先
其實買左之後都有D 15 16 , 但前幾日完D試機片後個人就安心哂了

ps5 = xsx 既閹割版

Flight simulator 2020
係咪 2021春上xgp
我唔覺有飛機棍係支援xb

btw 軚盤都吸引但最大問題係冇地方放

同你一樣等pro版，今次ps5機能都算次世代之中機能升得最少嘅一次
反正初出ps5 啲game都會出埋ps4 版，keep住ps4 pro等多一兩年再算

想問係xsx/s 用唔用得鍵盤滑鼠，射擊game真係唔多慣用controller,尤其11月就出嘅cp2077係fps

Ching 你注重機能既話 放心
12Teraflops同10.3Teraflops係差好遠
有傳Resident Evil 8 XSX版本係4K60
PS5版本係1080p60

當然仲係開發階段 Capcom解決到問題之後 PS5版本個Resolution可能會提升返 但你都大概可以幻想到 兩部機係有幾大差距

btw 歡迎加入

汁：

都係觀望緊pro版
理由係而家部機又大又柒又唔夠人機能勁
完全冇意欲出機

就算將來有啱玩game都可以等pro機先玩返

X1其實某啲Game已經支援Mouse and keyboard，不過Cyberpunk2077真係好難講 都係要睇返projekt cd red肯唔肯support
唔好有太大期望 ching你都係習慣下手掣

lm

demon's souls remake 作為首發作都係得1440p/60, sony 可能真係以為瞓住贏求其升少少當新機，點知俾ms拋窒要超頻改spec, 仲要J個ssd

見到smart delivery個功能，係咪姐係我買隻xbox 360 version既gta 5插入去series x 玩，會變series x版本既gta 5

Zenimax Online 原來有未公佈既新AAA IP

如果隻Game話Support Smart Delivery
咁答案就係 Yes

Mark左係Smart Delivery既game先有果個功能架

暫時已知係呢堆：
Puyo Puyo Tetris 2
Forza Horizon 4
Gears Tactics
Sea of Thieves
Ori and the Will of the Wisps
Tell Me Why
The Outer Worlds
Grounded
Far Cry 6
Watch Dogs: Legion
Marvel's Avengers
Halo Infinite
Cyberpunk 2077
Assassin's Creed Valhalla
Destiny 2
DiRT 5
Scarlet Nexus
Chorus
Vampire: The Masquerade - Bloodlines 2
Yakuza: Like a Dragon
The Ascent
Call of the Sea
Gears 5
Second Extinction
Metal: Hellslinger

幾撚時再有得訂呀

真係好難講

香港MS 同兇宅周不時有突擊

多數想玩既都包左xgp入面

索尼根本唔想咁快出新機
而家ps4收成期
訓係度賺錢
出新機要投資又高風險

估唔到xb輸咁多都繼續玩下代仲要平
搞到頂硬上跟住出

咁你玩住GamePass先啦 除非你遇到有新game特別想即刻買黎玩
基本上GamePass既game 你都唔會玩得晒

ps1玩到ps4既玩家表示期待

係 Xbox又突然搞GamePass 又搞X-Cloud 仲臨開訂突然話收購埋Bethesda
我諗佢都呆L左 都唔知跟得邊樣

Xbox Series X: 20 Games Tested in 4K 60 FPS HDR

有冇人個手掣粒菇有飄移問題
想拆開佢整但d螺絲實到

最好買nb掛牆架，至於有冇需要教上下角度係睇你準備安裝部電視既高度，我床尾都係掛左部55inch oled係偏高位置再微微向下，但唔建議掛太高

好慶幸買唔到ps5

用過360 , X1 掣都冇事

收成期
我諗起收成波

好撚屈
舊 Game 升晒上 4k60 hdr 俾你玩

4K60 HDR Assassin's Creed Odyssey

一開始傳sony 7.5億買獨佔， 點知轉過頭突然話M$用75億買哂成間公司

ps轉xbox最難適應既一定係D制個位置

琴晚手痕down左win版人中0，再插360手制玩，一到唱K就痴左線

佢想買野？
得 我出10倍

用多兩次就慣 記顏色或者英文字
Y
X B
A

發生咩事

叫我地唔好再主機大戰
抽時間去扑下野

笑咗

之後switch又完全調撚轉
人都顛

淫豚 索狗 軟鳥 3p

邊度有得訂series x 啊

諗起之前個Minecraft Trailer

係時候放低主機大戰
FUCK TOGETHER

Ching 你會唔會慢左啲？

我仲以為Xbox 冇人搶😂😂😂

點解仲要用IE上網

等正日落門市睇下有冇啦

同埋人大左冇咁有心思捕住
諗住實有得買

我都想買
第一係搶唔到PS5
第二係XBOX 有 GamePass超抵
第三係愈黎愈多XSX 好正面既消息

希望再出預訂啦

題外話， 大家覺得仲值幾多錢？
我覺得
Xbox One X $1400
Xbox One S $800

係確認 取消 多少少時間適應

同你一樣

Ps5都要適應

隔離post話 歐美亞統一
x確定 O取消

有無巴打試過xbox remote play，普通android機夠唔夠力？夠既可以係廳同房都打得

點解仲未有Series s 嘅片出越睇越覺得X 好正

成日用ps4 remote
兩邊一定要插線

插線意思係lan線？
夠速度就順玩？

係
都叫順
冇玩連線game

s 只不過2k 60hz 用x做哂樣板

好似d 食蕉咁 ， 無人旭尻你 自己訓底話比人打 make noise

你屋企個upload speed夠快就得
我試過扮工時間 用公司wifi打連屋企部機打

不過當然係有些小延遲 我打算換過個Router再試

我無咁大貪，想係廳玩就算

覆完舊po先發現有個新po 明明先一半
咁我依度問多一次咁多位巴打

PS4用家有D想轉會, 但有啲野想了解下

1. XBOX會員會唔會好似PSN咁每個月送D GAME?

2. 我見Ultmate 個game pass好吸引, 仲見到ea play
但想知ea play d game淨係for console 定係pc都通用?

3. 我之前有個account係買過game pass for pc, 用$10蚊試過一個月, 冇續
係咪都可以用到$10升級ultimate優惠? (我見係可以禁到join, 但我驚再禁佢就幫我續左 所以冇繼續禁落去)

另外最後就係如果d game係pc同console都有, 請問個save係咪兩邊都通用? 因為有時女朋友睇電視我就可以o係房用電腦玩

唔該曬

就算唔玩都應該放定多個手掣喺扮工室
以備不時之需

1) 係,叫Games With Gold
2) 你有GamePass Ultimate既話，Xbox PC兩邊都可以有埋EA play
Xbox 11月10開始，PC 12月
3) 呢個我唔肯定 留俾其他Ching答你

最後果個，你留意下隻game有冇寫住

有既話 即係隻game Xbox PC save互通

唔該曬巴打

唔會啦

暫時好似都未有Cross platform

雙修 welcome

因為我之前本身用緊pc玩forza Horizon
但因為換左電視可以有4K (個mon得2K)
想睇下如果可以兩邊玩就最好
反正ps5 我冇乜太大期望
最想玩嘅都係戰神 其他都冇了

$1200
$500 樓下

都係
機能同Series S/X 差好遠
XSS都係$2399

$10 Game Pass PC 還 PC
Ultimate 還 Ultimate

用過 PC Game Pass $10
可以用 $10 升 Ultimate 一次

$2280 咋

Thanks 巴打
希望我訂到機啦

EA 未有 Cross

係丫

外國唔夠貨派
到開賣前應該都難再有預訂
唯有等下

諗住香港冇人玩架嘛
個個都係搶PS5
XBOX應該孤兒黎
點知都係冇
不過希望今次XBOX生生性性
之前XBOX 360果時我買左 結果全世界都係PS3
到我買PS4 個個FD都轉左玩PC
最緊要ONLINE唔洗排太耐

叫多啲frd買 x/s 壯大社群 就唔洗等咁耐

巴打知唔知個GAMEPASS除左佢每隔一輪就會轉GAME
新作會唔會有?
定係大部份都要自己買

M$嘅game咪首日有其他就難啲

下面呢堆係Xbox既game studios
出既game可以話一定係Day One
(除左Deathloop同Ghostwire:Tokyo兩隻game,
因為收購前已經同sony簽左限時約)

有時啲第三方細既studio出既 都會係Day One
但其他大廠既game 就唔好期望即刻有

不過 Square Enix隻DQ11S 好似Day one就有

有TURN 10 wo
即係forza有希望啦
我主要都係想玩賽車

咁ching你可以放心
未來出既無論係Forza Motorsport定Forza Horizon都一定會係Day One

DQ11S Definitive Edition
12月4

你係咪攪錯dayone定義

Game Day One, 唔係機Day One

11月10同主機 一齊開通 以後用gamepass打通ea play

用gamepass優惠價dlc

佢意思應該係 EA啲game未support Crossplay

battelfield都未 對家cod都有啦

啱啱見到原來最新隻Star Wars: Squadrons係有crossplay

ea nfs hot pursuit 復刻版有支援

呢隻手感差過 星戰2 係咪最多40人對戰

我唔知 未試多人mode
單人mode節奏慢過星戰2
我其實比較想知有冇得較返第3身

Ea 唔屌唔得

Ea啲game真係⋯
等特價先會考慮

EA game沒有一隻是無辜的

其實唔急既就可以等用GamePass玩

EA Play係咪唔會有star wars 隻Fallen Order

好似暫時未有

佢D game係咪想入先入，冇講明大約出左幾耐就會自動入ea play

講完仲邊有人真金白銀買

佢無M$ 咁大方一出就入pass

而家PC個store 係咪有bug?
尋日先買左 xgpu , 仲玩到 filght simulator,
而家想試第二隻game又叫我用10蚊 upgrade,
但我去帳戶資料睇又確定我已經係 Xbox Game Pass Ultimate

Wasteland 3 真係好game，可惜冇中文同只在xbox香港小人玩

Ea play貴啲果個咪會

用緊佢 pc 個 apps ?
我冇野

冇中文提唔到興趣

係，係咪指win10內置嗰個 apps

呢個

頂一直用緊WIN10 嗰個

巴打 想問吓如果連電腦得唔得 如果可以即刻狗衝去買 上網睇過香港冇咩資料

喺屋企同一個wifi底下
你用“Xbox主機小幫手”個App
可以串流主機過去PC玩

呢個App

即係依個連去電腦 我電腦下載呢個app就可以？
如果ios又得唔得

不過上網睇過冇咩資料

係呀 屋企部Xbox連去電腦玩
要Win10 PC 因為果個係Win10 App

Xbox Console Companion 呢個又係咩嚟
搞到好亂

同一樣野黎架 中英文名

仆街

新xbox手制有冇得訂? 會唔會到時手制賣晒，有機無制

機最少跟一個手制掛？
如果要用落PC 度係咪要買個blue tooth receiver ?
定係用充電線駁USB 就得？

跟機有一個手制

連落pc 藍芽/usb線

送埋完整教學俾你

放心啦 ching
手掣通常唔會唔夠貨
就算出面冇 官網都有

真係未聽過搶手制

有無人好似我咁仲未訂到x

都有既 果時搶Elite手掣

放心 唔止你一個

依隻係新版手製？
One S用唔用到

隻one s 製跌一跌之後用唔到無線 要插線先用到
但又唔想買舊版制

係新版黎 用到

機跟一個, 仲有個優惠包可以買多個

好似518 一個手制+3個月gamepass

官網訂機，快得濟唔記得加呢個優惠包 又冇得後加

答你唔到

百老匯兇澤就有後加

手掣389，即係518-389=129買3個月game pass，都唔算抵

機都訂唔到

嗰三個月係 Ultimate，正價要 $349，都慳咗 $220

360手制用唔用到，仲有隻全新

唔得

屌，放咗十年，最後都係掉

On9一問買機係咪有一隻手掣？訂咗部s

自膠 而家先睇到

睇完頭版最平既pc game pass係咪姐係3年金會員再加10蚊就可以係pc上面玩game pass既game?
心郁郁想買驚pass返黎玩陣先 岩用既買埋xsx係電視玩

係，入完3年金會員 加10蚊 就會升級做GamePass Ultimate會員

GamePass Ultimate會員已經包埋 PC GamePass, Xbox GamePass, 金會員

(再提一次 入金會員果時 記得睇清楚自己係香港地區先入
然後入完佢問你要唔要自動續約 你揀唔要)

揀錯地方會有咩效果
BTW, 唔該哂巴打

揀錯地方 你會加唔到10蚊升GamePass

原來係咁 明白哂

想問下XS同PS4機能係咪都差得遠？

緊係啦

係咪指series S?

主要應該買PS5，但呢一年啲game如果有PS4同xs版，諗緊平買部XS玩+gamepass好唔好，所以問下

係

series S玩rainbox six可以有120fps, 就算係PS4 Pro都冇可能做到

都係要11月先放貨
仲想買隻黎係電腦玩住先

估下ps5會唔會真係學當年x1咁封2手

唔會掛 當年ps4仲出條片串xbox依樣野

提醒返Game pass唔一定有新game架

除非係M$自家作品

電腦玩住d唔駛手掣既game先囉
今個月15號有Age Of Empire 3 DE

AOE2 de 夠你玩一排
我仲玩緊 football manager 2020

或者Gears Tactics啦 好野黎
雖然我都未得閒玩

gear tactics 裝咗未開

Game pass隻middle earth好似都唔錯

魔戒迷必玩

Next Gen版NBA 2K21

本身自己有兩個手掣 反而買咗之後多咗個有冇人要

香港

香港marketing：你地日日嘈住晒 我點訓

btw部野好型

出面幢樓好cute

左邊張圖幢樓有啲似ps5

邊度似 PS5邊有咁細部

IGN japan都收到機

S好細部 X 好大部！

垃圾

香港marketing team 究竟有幾多人?

好耐都冇試過咁期待xbox嘅新機， 希望唔係得少數fans自high

仲以為S有另一隻色
原來燈光問題

自從佢請啲唔出名嘅youtuber拍條柯屎片share xbox新機就知應該判撚咗出去hea做

如果搵sunny應該多啲人睇

痾屎片有千幾人睇

係囉
可能佢嘗試搵啲新嘅遊戲界YouTuber
但係都唔好逼人加劇情呀大佬好唔掂

第二條片係到讀稿

係咪成日買名牌果個

XBOX HK 話要有劇情

On9 marketing

成日唔做野
一做就做埋D柒野

呢隻次世代版同步11月10號發售,唔爭在可以等埋

我等埋新機先玩

Batman Arkham三部曲有特價
雖然第三集game pass有
但佢依個合集百幾蚊包埋第三集啲dlc同一二集

LEGO系列好多隻Game有特價

本來想買隻無線headset遲啲玩XSX同ps5，但係上網睇好似暫時冇一隻係同時相容兩部機

利申：係誠哥度訂咗xsx

啱啱係誠哥度買左cx48，join埋佢個三年保。
想問有冇爸打都會join定係我做左水魚

GamePass有Forza Motorsport7喇
衝呀

又有新驚

forza 7 唔係舊過horizon4

係 但兩個唔同系列黎
Motorsport玩真實感

我知 係估唔到佢pass有上horizon冇上motorsport
利申：有買碟

係 呢樣係奇怪

都係巨硬自己野
反而咁遲少上

*先

xbox 手制係咪用aa電池? 買定充電池先

兩(三)樣都得
1. 用2A電
2. 用原裝差電
3. 插USB連線

新手對Xbox s有興趣，想問下
1. S係咪只可以玩gamepass啲game？有冇得另外買新game？
2. 如果有隻gamepass嘅game我玩到一半未玩完，但gamepass轉咗其他game，咁係咪就冇得繼續玩架啦？
謝謝

用原裝差電，姐係好似ps4咁? 唔夠電 就插usb連住主機同手制?

1）唔係，game可以任買
2）落架前半個月到會通知，可以九折買返隻game繼續玩

1) 可以買Digital版既game
2) 落架前 佢有個將會下架既list
你盡快玩啦 或者你可以用GamePass會員優惠買隻game

Thx bro

Thx too

好似叫同步差電配件
冇電就插住繼續玩

MS咁多年都仲用AA電芯好唔環保

1 巨硬唔會咁 on9 唔俾人買新 game 玩掛
不過 S 冇得入碟，想玩就只可以買 digital 版
2 可以俾錢買斷隻 game，game pass 落咗繼續玩

你用差電啦 選擇權喺自己度
內置電壞左冇得拆仲麻9煩

ms有出叉電pack

我都諗住拎機嗰日順便買埋，新嗰款好似用 type C 頭，$151

1. 可以正常買數位版遊戲 都可以課game pass
2.係 但你訂咗game pass 買返隻game有優惠

買咗當係買多個保養
唔好諗咁多無謂嘢

我都要買

我覺得佢用電芯仲cum過ps4個制

之前dum咗個xbox one手掣，唔記得拎返叉電出黎

應該係同一舊黎用得返的

我依家拉左條type C usb線直插主機一勞永逸

Xsx 係咪無usb c port? 咁叉手掣啲要轉插？

usb to usb type c cable

3.0 to usb c

想續3年金會員+ game pass, 請問係咪去出面(例如信和) d game 舖買最平? 而家大約幾錢一年? thanks~~

2000fun 450一年，比官方平$8

電芯先噤. 2 粒 eneloop 2400MAH

$438, 買足3年 $428/年

呢個ok

等出咗機先再睇

買買買

cx48 咩嚟

我都呢間買左；一過數就出code

PSN加咗D奶共條款
唔知遲d xbox會唔會跟

Jason Ronald, Xbox PM, has clarified that Xbox Series X|S Storage Expansion Cards will also be made by other companies, in different form factors and sizes moving forward.

第一次買console，好想快d收到機

幾時有第2輪pre order 今次覺得xbox好有誠意決定雙修

一過數 send條code俾你

針對中國地區

最後係amazon買咗隻Arctis 9X

仲有成個月

1個月零2日

自從pre order咗之後就好似度日如年

大多數師兄都係買緊OLED，Soundbar頂住先

有冇人會用AC或者watch dogs試機

已預購
唔玩Xbox one版住
等X到左先玩
玩maneater同cyrsis remastered頂住癮先

有冇人會買刺客既實體版?
知唔知邊到多貨

Aaron Greenbreg出嚟講左，新Xbox Series X發熱量同Xbox one x相似，咁大家可以放心買xbox啦

好景

200% 入 digital

仲有邊到有得訂

多 d 上黎睇巴打報料，我第二次先訂到都係多得佢地提水

我都係 series x

咁就好，最驚360 三紅再現

360我買第一水 應該三紅左4-5次

4pro都無呢個feel 落訂再去藍店等開門攞機

山長水遠去葵涌換機

官網訂？

係不過唔記得加優惠包要埋ultimate同手制

下午3－5點 不定時

真係好遠
已經唔記得係即時換定係整完再俾你

我一個星期前係誠哥門市訂，唔知而加仲有冇

好似係寄機，太耐唔記得，淨記得要係工廈排隊交機

最慘係冇game 玩， 分唔到心

個 PASS 而家都有野玩緊喎

有咩玩？

p.s. 未買

兩隻 Ori 夠玩20 粒鐘
兩隻 Forza 渣到出 XSX

冇興趣玩

電腦都可以用，好多野揀

呢度有得睇有咩game啦

玩咗一個禮拜 FM2020 , 已經有D 悶

屌你老味垃圾ios無得用Xbox 個app

傳聞2021

睇過係因為ios啲平台守則問題 ban晒啲遊戲串流apps

好似話apple諗住自己搞，所以ban鳩晒人地

有時電視屋企人用緊想steam去tablet玩都唔得

之前睇新聞話 Apple 好似要逼人逐隻 game 分開上

所以依家傳聞用Browser方法喺iOS環境下實現

the medium 今晚出gameplay

一啲都唔水魚，係誠哥買過幾件電器，有買三年保既就無壞

但一無買三年保就壞

仲有主機#PowerYourDreams 新Trailer

呢隻真係最期待

日日mon住百老匯 兇宅

玩多幾日啦 15號出Age of Empires 3 DE

有s都殺左先

玩啲乜？

你當係silent hill咁

咁唔岩了

gamepass有咪試下

如果係咁就啱我wo

新廣告 #PowerYourDreams

玩舊game用外置SSD loading時間同內置SSD接近一樣，咁就可以慳少少，新game放內置、舊game放外置就算

the medium 12月10號出，睇黎都係廢事同堆大作炒埋一齊避開左果段時間
同埋提多次都係首日入game pass既

11月真係太多game玩

未計ea

你哋買邊隻 有好多隻款

個外置ssd盒 $248

play at home play hard

有冇game可以xbox & ps連線對打？

黎緊既COD可以

ching可以去呢度望望

有好多款？得一款12個月$438

好想玩電車go 希望xbox會出

除非xbox係亞洲區造出成績，否則日本廠唔多理。。。

所以而家都等緊 唔出機住

望佢上pc版仲有機

第一日訂咗X S
係11月8日開始寄定11月8日收到機？

11月10日,咁多人訂，好難即日，係電器舖訂嘅應該好啲

好坦白講
想玩日系小眾game 又唔想咁多錢買多部ps5
真係雙修埋switch 好過

Xbox Club開始多人
未入快啲入

forza7 點先可以全螢幕

Forza 7點先做到唔係全螢幕?
你PC玩緊?

係呀，較整都係有工作列，alt +enter都唔得

網上見到有人講 話電腦set返做1920x1080 你試下

Xboxhk幾時先發下力，以前第一代Xbox成日去商場擺檔，或者有泳衣女睇。不過嗰時無玩第一代。

點樣加入？

網上狂show廣告 應該落多的巴士 地鐵燈箱

去 俱樂部 ＞ 尋找一個俱樂部 ＞ 打“LIHKG”
手機xbox app都得

你肯定果時有泳衣女睇？

有，因為咁啱經過，就去睇睇，
而且係xbox常用果位司儀。

有冇人睇過

頂 咁都整到出黎
好撚Pro

60fps AC Unity

比起3到底4幾時先出黎
照傳統今代時間可能會推進到現在
好期待relic會點搞

咁多年前既game 行到60fps 無咩驚喜 🙈

冇經過更新過底下 原game行到60都算係咁 隻game咁多npc

我都好期待4 話晒等左咁多年
唔知可摸耳叫架big daddy出黎

負皮索粉又出現

fan-made trailer

同官方既有得比

諗起呢條
仲有1個月咋

下個月拎到機，打開game pass，大家會最先玩咩game?

forza 7 doom
希望ea 放bf5 bf系列

Dealer_Gaming 三天前與幾個軟軟在直播節目中談論過，確實有認識的人的 XSX 預覽機出現過熱提示。原因是放在櫃子里而且通風不足，主機的風扇也沒有明顯增加轉速。認為軟件、固件更新應該可以解決。以前 X1X 預覽機也出現類似情況。

🌤另一位推特用戶提供的數據（不過他的數學不知道誰教的，原文會有些數據矛盾）。玩了 4 個小時遊戲之後，XSX 預覽機溫度上升到 45 攝氏度/120 華氏度；待機 5 分鐘之後就回到它的靜默溫度 27 攝氏度/80 華氏度。

🧩綠堡也回應說，與工程師確認過，XSX 排放出去的熱量與 X1X 沒有顯著差異。這里我們可能覺得不大理解，不清楚是否轉述差異，畢竟額定功率是 255+60W vs 245W

4小時先上到45度 咁都叫熱

firmware 應該未finalized 風扇未識調速

PC啲GPU行緊咩温度佢地知唔知？😂

EA play有bf5同bf1

有人大做文章啦
博點擊

起碼60度啦

D人咁樣放轉到飛機引擎level都散唔到熱啦

呢個真,呢幾日見twitter有D人成日將主播既說法斷章取義,例如第一段專登cut左放去唔夠通風既櫃去試果句

45度都話過熱痴撚線佢係咪冇打開機

首發諗住玩AC先
但冇幾耐時間已經要轉玩cyberpunk

我要AC Watchdogs 同 Dirt5
Gears5好似話仲有RayTracing更新
11月 應該打J都冇時間

watchdog cyberpunk 花時間
爽爽快快cod啦

倒數未，仲有不足一個月

如果45度就出話熱提示證明ms今次好保守
驚黎多次三紅事件

COD都係11月咩?

2077一出都未有次世代patch

光追好多後補patch

我Xbox One打得耐摸個出風口係超辣手

但坦白講句
香港地好多人好大機會需要咁放

2077個RayTracing patch好似要出年
我諗住等埋先玩 橫掂單機game 其他game都玩唔切

個頂係出風 佢反而個頂泊住個櫃
玩野咩

無位要打橫放，都好正常
但2邊出入風都無空間，淨係低能先會咁放

至少左移泊住個底啦(本來就預咁擺既)

點都唔會頂貼邊啦，咁大把散熱扇係頂

就算得呢格擺都係打直放, 頂向裡面

頂向出面吧?
房熱好過機熱

elite controller 比普通有叫乜分別要貴一截？

佢個櫃後面無封死, 應該都散到熱
底吸氣, 頂出氣
頂向出既話, 你行過會吹Q住你

粒 amd idle 都熱過佢

可以夏天先咁擺,冬天有熱風吹下幾好

後面多幾個掣
蘑菇掣可以換長短 + 較鬆緊
LT LT有得set分段
成個掣聚手好多 手感都正左

係咪會再出series世代既elite掣?

好似未有第3代消息

*LT RT

未有
但呢隻support Series S/X

後面有制
大開眼界

幾時有貨

2代出左一年多d 未咁快有新
用緊elite 2掣，button 掣撳落去會實在好多
LT, RT 可以set 行程長短

Dirt 5睇落麻麻,可以慳返繼續玩Forza Horizon 4

睇完gameplay 有啲卡通feel
FH4真係屌打晒咁多賽車game

我都煩惱緊係PC玩2K ultra定玩XB ONE Version

都無得訂，玩條撚咩

xbox d game 重未有標明有冇中文版?

btw, 香港有咩地方可以去撚下個手掣?

未
旺角亞皆老街間百老滙 個Microsoft Store唔知仲喺唔喺度
之前有部X1X俾你撚

btw elite掣好似冇得撚

執晒好耐，不再有實體店

個陣間野主打surface 以前信和地庫都有

Broadway 有得訂

未訂到既ching 衝呀

之前已經同ms反映過，大家得閒send去ms問下啦

認真，點解支那淘寶d Xbox live卡咁撚平，2百幾蚊hkd買到一年，我如果正價上m$買要成4百幾

用鬼信用卡碌返黎

唔係佢地用vpn買返黎?

咁即係貪平買三年既話會仆街？我見班支那仔好多人都買

台灣 XBox Facebook page 介紹 game 時會寫有無中文

垃圾香港 XBox marketing

Check到有機會會ban account囉
機會幾大冇人知
其他遊戲點數充值有朋友中過招

其實香港佢哋遲一兩個鐘
等台灣岀完Post
再Copy過嚟喺Facebook岀多次
咁簡單都做唔到

訂完，等緊確認
開左咁耐訂，到時會唔會等勁耐先有貨比我？

出貨應該都係10號 送貨定自取

已經無哂，好在早一、兩個鐘前狗衝左
Broadway 本身唔係話要金會員先訂得？

XBOX SERIES S 仲有

政策變嚟變去

可能金會員訂機量少於預期
所以放返岀嚟俾街客任訂

但我琴日問百記連金會員都話訂哂

邊度仲有得訂

Ching入左流浮山結界 啱啱先出到黎？

好似又冇喇

啱啱睇完冇能晒

Xbox s 仲有

請問如果買S會唔會好笨，因為想平玩算

冇4k mon就買s算啦

平玩就實係買S

未來幾年唔買4k顯示器， 就買s

喺誠哥度買 XSS 再加 $342 買多兩年保，整多三年 Xbox game pass ultimate 先 $4099
利申：以上做齊

訂得切xsx跟住等confirm?
定係信用卡過數已經係confirm咗？

真係自己選擇 你唔講究resolutions既話 其實S係抵玩， fps一樣 loading同X一樣快

科技野有新買新啦 始終用幾年

S都係新嘅

DiRT 5喺XSX可以穩定出4k60或者1440p120

點解電腦pass冇doom玩

XBOX SERIES X UNBOXING

有開箱片

真係無跟耳機

如果買4k mon, 但宜家desktop只係行gtx 760, i5 2400夠唔夠stream 4k?

出樣偷跑

睇住人地早自己一個月開箱既感覺好差

不嬲都唔跟耳機

人中龍7

得d特別版先會跟

睇住人地開箱自己連機都訂唔到嘅感覺仲差

DIRT主要玩個手感,畫面真係唔算太好
要睇都係要等本家Forza好啲

未收到確認

其實我貪S細部

我睇到係可以4K, 120Hz喎

會唔會係撚狗 話system error

我都係土地問題加冇 4K 電視，所以先入 XSS
而且我新入坑冇舊碟，同埋部 XSS 應該淨玩 game pass 當二奶機咁用

XSX 係就係貴 1600 ，但個 spec 真係勁好多

買xbox game pass係咪買3張12個月xbox gold->入code, 唔要送多個月->去$10升ultimate就搞掂?

XSS 細係好吸引

係 記得睇清楚自己係唔係喺香港地區

到時搵自己嚟攪😂😂入兩三隻，game就無位。除非齋玩 pes nba

+1

有smart delivery,用少啲位

用少啲位？未聽過

xss下載game時，唔會下載啲4k素材，會慳位好多

但smart delivery唔係另一樣野黎咩

如果想買xss點樣可以玩番360啲game?
如果唔可以就買xsx

睇新聞話 XSS game size 會細 30%，另外有啲 game 好似有得揀淨係裝單機 / multiplayer 嗰 part

不過最後都係睇個人啦，始終 512 真係唔算多位，想成日轉 game 玩嘅就可能要 down 嚟 down 去

正確

Digital賣場 XSS一樣可以買到360 game
但如果你想玩返碟版既 就要買XSX

要遊戲商用果個技術先會細30%，如果個廠商唔用就無分別 🙈 想買call of duty 但佢一隻game 都成百幾gb

仲要預個OS需要嘅位置
扣埋可能得350-400GB

已join

已join+1

想問下係咪門市都唔會有得訂x?

最初係有 ching經過豐澤百記 可以試下問問

Thx,下載版360 game會唔會貴過碟版🤣
如果差唔多咁係買xss 🤣

唔該爸打 聽日休息去問下

費就唔費 一百幾十
有啲幾十蚊都有：

貴果啲就等佢特價

360 game放係4K電視玩
會點

有部份係enhanced左 會有4K
冇enhanced果啲...

本身個AC有好多以前買落360係新機玩唔玩得番呢

唔該，巴打
咁我買xss算
慳位🤣

尋日訂左，錢都比埋，仲未有確認

可以，要睇隻game有冇兼容

第一日訂到宜家都未收到確認

我第二日早上訂，22號已經收到確認

第一批之前話會人手補send，冇咗下文了

M$定凶宅訂？

m$ + broadway

起凶宅訂係咪唔會有確認，淨係顯示「處理中」？

想買多隻手制，係咪最新嗰隻就得？

一係elite，一係等新

如果喇叭又要駁電腦又要駁xbox要點駁好?

點知你用咩喇叭

普通插3.5mm嘅喇叭

買amp,再唔係買有HDMI ARC既mon/tv

係咪即係個mon後面有3.5mm頭比你插嗰啲？

我mon輸出去喇叭

Mon 有冇3.5 out?

諗住直接換埋4k mon, 換lg 27ul500, 見spec有

有無邊隻27"或者32吋4k 120hz/144hz mon推薦？

咁咪就咁插mon
電腦同Xbox都hdmi入

市場應該未有HDMI2.1 mon

咁等下先

呢個月既Game Pass新game

TOV：DE

有katana zero，一直想試，正

Supraland 正 唔駛買

自動將舊game變做有埋HDR
好撚勁

汁：

仲有4個星期

仲要等多4個星期

今日打風都冇機玩

正

Fallout 4係XSS run到60fps

有冇網可以睇到隻game有咩語言
官方都冇寫出黎 怕買錯

殘體注意，同埋唔係官方

下次頭 post 不如擺呢張？

好

去台灣果面睇啦
台灣Xbox會寫，台灣有中文香港都應該有既

而家實體碟 邊個商場多

而家行緊 得的舊game
新嘅nba

dmc 5 二手 240

Xbox one基本上無咩鋪入實體

Boardway終於send confirmation email

邊日訂

Series X應該會開始多鋪入

MS store第一日訂退返收多嘅錢俾我但都係冇email confirm

星期一

Buygame2 / 2000fun etc
旺角好景有
黄金唔覺有

我都收到

2000fun 高登間舖似電腦game 係咪網店吖

黃金完全俾藍店搞哂

希望啦 黃金門口得張gamepass宣傳

無知一問，fifa 21 係咪依家買到個隻，已經係可以用埋係新機到？
定係新機出左之後，會有一隻專for 新機

原來我都收到，係junk box

內容係咪咁？：
多謝您的預訂！當您預訂的產品到貨後，我們將再聯絡您有關送貨/取貨安排（預計正式發售日期為11月10日）。

如您對訂單有任何查詢，歡迎隨時聯絡我們：

有2樣野想問,如果我買左S,係咪可以比錢下載番黎玩?
同埋開日本ac,係咪就永遠都日本ac,有冇得轉番香港ac?

如果xbox x玩番xbox 360 game 質素都ok既話
真係買得過
我見買xbox二手game都好平
平過ps

resolution同fps會提升
效果隨時好過啲呃錢嘅HD remaster版
當初買X1X主要都係想玩返忍龍黑,真係幾正

1) 係 但暫時360game 你要有日本信用卡先買到
2) 係 雖然主機設定係可以轉地區 你可以轉去其他賣場 買到X1/XS既game ，但Acc本身係冇得轉地區 買gamepass/金會員/360game 你冇日本信用卡始終會比較麻煩

隻game香港地區都有

Ching 點解唔買返香港版？

xbox好簡單 轉地區 唔似得ps要日本地址開acc

原來可以轉區down 返360game, 想試下玩藍龍好耐

上面答左

藍龍好正 我記得我全部角色升到90幾Lv

應該都唔會出remaster 或者remake

而家broadway門市係咪可以訂series x

有港版緊係用番港版DL
但想問埋,港版有冇日文,佢入面冇得睇咩言語既

以前買碟港版係有分中文版 同日文版
但呢隻digital真係唔知

我見到carousell有人放碟
30蚊 一係ching去買碟

我呢隻行貨水貨都係日版
怕佢下載個隻係美版

都唔係冇機會 咁ching都係買碟啦

有碟呀
但淨係想買s 細機

請問係邊可以搵到某game有無digital版？
想買series x 同屋企人玩house of the dead
Google過有重製版
Series x 好似向下兼容？ 但如果有digital版最好

Planet Coaster Console版

涼過X1X

人中之龍原來係series s 都做唔到1440p 60fps 得900p開始後悔了

所以就知一直煲緊XSX會overheat既 會係咩人

仲有25日!

source?

首發陣容更新
總共30隻game

非首發大作

應該係首發已經有升級更新既game
拎到機玩邊隻先都有排諗

Sega係咁上下，Destiny 2都做到4k60/1080p60

1080都做唔到

日廠真係好廢，XSX都做唔到4k60fps
但我又好鐘意玩JRPG

近幾年已經冇心機磨d jrpg

麵神

我係老翻

睇返digital foundry 啲片，xsx㨂normal mode可以做到4K/60fps，只係出招有特效嘅時候會drop frame
所以xss㨂normal mode應該可以做到1080/60fps

我覺得個source unreliable。
XSX會自動將One X game 推到60fps。
無理由呢隻新next Gen game反而唔得。

你應該記錯
DF講normal mode 係1440p 60fps
某d情況會drop frame 所以有fps mode

fps mode 係1080p 60fps

已經全部無

Horizon 4唔知會點upgrade，希望唔單止4k60重會加強畫質

我最期待Gears 5個update
好似會有RayTracing

麵麵加油
祝你身體健康

屌原來係假麵麵

i am fake mommy noodle

我見2000fun網頁update咗
佢地應該都有堆貨 但未見佢地開賣

可能等10/11俾人Walk in？

Xbox Series X≈PC Ultra setting
4k60，加強陰影、反射、粒子效果質素，減少讀取時間，可以用Quick Resume功能，冇Ray Tracing

假麵麵

假貨比真貨好

加強陰影、反射、粒子效果質素

ray tracing要後補上

其實今個世代係咪都係預4k 無ray tracing 60fps, ray tracing +dlss 30fps?

之後出pro 版先預有ray tracing+ dlss 60fps

仆你個街幾時再開定姐

我見到有一下彈出黎
之後又變咗到貨通知

Sega呢d垃圾廠就算鳩數啦，capcom做唔到就話姐

人中，初音，推箱仔game，泡泡魔法，我懷疑sega班友跟本唔擅長整3d game

Capcom隻dmc 5 run得幾smooth

capcom差唔多係技術最高既日廠

人哋capcom技術力高有國際觀，sega今時今日仲玩鎖區玩差別待遇唔撚知醜

仲有6個4日!

想問下，訂左機xss, fifa21係咪可以到時買數碼版download ? ？

有冇巴打有玩音響？5.1 正啲定 atmos 3.1.2正啲？

DLSS唔係N卡先有咩

緊係唔係

DLSS NVIDIA獨佔架喎

有冇ching 預購cold war入左beta
最平誇世代版都要549

屌我睇咗 RT
自腸

3.1.2 無後置不如唔好玩

如果硬件條件相同，5.1嘅包圍感應該強好多。3.1.2上方嘅喇叭要兼顧上方同用反射做出後方黎嘅音源，對整個環境嘅要求高好多。5.1雖然會少咗上方音源同要有空間放後置，不過聲音直接喺音源方向發出所以較簡單直接。

只係略懂一二，有錯請插

5.1

3.1.2

6個4日

睇黎索狗仲諗住PS會有Elder Scrolls 6
係癡人說夢

汁

PS玩家個個部PC都係3080/3090, 玩Elder Scrolls 6緊係用PC玩

咁我用返5.1 加atmos virtual 先，thank you巴打

一定係咁 除非唔係

咁睇嚟都係5.1加atmos virtualizer 好啲，thank you 巴打

上古即刻變廢 GAME

俾人收購嗰刻已經變晒垃圾

神粉個個渣住 3090 雙卡 4K144 月球等玩

Gapcom我某程度都已經唔當佢日廠

已經有神粉負皮我

幾時再開訂

普通版469 再等升級patch係咪好傻
跨主機547 差78蚊

買跨主機啦 佢出得兩隻版本賣 舊主機版本應該唔會有升級

ok thx 應該難買碟

好似M$唔俾要人另外加錢升

過幾日就出黑相集
打埋岩岩好

上一集棉蘭號個故事好正

D QTE唔係人玩

無知一問
豐澤果啲會唔會留現貨比人walk in

可以試下，我都係兩個星期前walk in門市訂

我意思係開賣當日去排
會唔會冇現貨

咁就唔知啦

有冇人知係內置牛定外置牛？

以前360 隻牛成3份1部機咁大隻

買多左部xbox 你要唔要啊

X?

係啊

內置

Tg?

好撚正

仲有3星期多2日!

好耐

Xbox pc ps4 cod 公測

買多左部x想放（10/11）拎貨
自用s算
有意tg

我想快啲用新機玩Gears 5

想問下其實有冇人覺得襟實RB 果陣會好難襟x y 掣?
利申:手殘

畫完自己都笑
我還好 我慣左用食指第二個關節位黎㩒

其實 RB 加 xy 掣依個組合算唔算常用？唔常用的話就由佢

好耐呀

無可能撳唔到

唔常用
一般最常用係RB/RT + 蘑菇

而家先發現Xbox行貨機係寶源代理

都無法啦

可能 槍game射擊

係咩?

得xbox one X?

可能係，但保持觀望先

最正係軟件有XBOX, 但代理既GAME係Switch版Minecraft

咁賣緊既xbox one S係邊個代理?

應該仲係聯強呀？

以下係 2014 年嘅新聞
微軟（Microsoft）開發的新一代家用視訊遊戲主機Xbox One，代理權備受全球遊戲玩家矚目，最後兩岸代理權花落聯強。聯強總裁杜書伍11日證實，取得微軟Xbox遊戲機中國大陸、港、台市場代理權，最快第3季出貨。

不過 XSX 同 XSS 就可能問下會清楚啲

亂強唔係一直做開咩

tg 有人check 咗

聯強國際

比着係我 索性xbox獨佔一年半載先上pc

臺灣光榮特庫摩宣布，預定 12 月 3 日推出的《鍊金工房》系列最新作角色扮演遊戲《萊莎的鍊金工房 2 ～失落傳說與秘密妖精～》（PS5 / PS4 / Nintendo Switch / Steam），將取消 PS5 實體版的發行計畫，但仍將如期推出 PS5 下載版。官方在公告中並未明言取消 PS5 實體版的考量因素，僅表示 “由於各種原因”。

友機好慘

呢隻好似買PS4版就免費升級,所以都唔會有咩影響

上古要玩 mod 架
xbox mod 差好遠

都唔明點解要代理
蘋果係香港有代理？

因為市場唔夠大，依樣product養唔起一隊人，咁咪比人做

微軟係香港淨係做企業方案都得啦

微軟呢D巨型公司唔存在養唔起嘅問題

其實有

Tom Clancy’s Rainbow Six Siege is coming to Console with Xbox Game Pass and cloud gaming on Android devices with Xbox Game Pass Ultimate on October 22.

運行《如龍7》與《塵埃5》測試結果也差不多，功耗徘徊在140-160W之間，峰值會少有超過170W。 編輯疑惑為什麼微軟還要為Xbox Series X 配上315W的電源適配器，而針對XSX優化的新版本《戰爭機器5》解開了他們的疑惑，因為遊戲利用了RDNA 2 架構及其新功能，他們測 到主機功耗常超過200W，峰值達到211W。 新主機搭配315W電源其實是為未來新遊戲預留更多的功耗。

iOS Xbox app 已更新
有remote play

ubisoft 都開始上GP

香港玩倒？

Remote play
唔係x cloud
啫係remote玩自己部機

諗起以前去葵芳整三紅

邊個亂噏當秘笈

android都有

幾時再有預訂 上次㩒得太慢

sony marketing 你估流嘅咩

咁寶源個網真係有提xbox，有人疑惑好正常

有人出哂post話XSX/XSS係寶源代理wor, 咁都算有人疑惑???

好想即刻喺櫃桶拎個手掣出黎玩
不過腦細喺度

見唔到個post，可能我blk左

PS有啲人真係好肉酸
係都要針鳩xbox先安樂

有無巴打試咗食唔食data lag唔lag

佢地肉酸都唔係第一日既事

各有各玩，有乜好酸

連登仔特色黎
2部我都喜歡

呢樣真
反而玩開xbox個d一定唔會屌對家

索狗最討厭的就係呢點

Remote play咁睇好似幾順

通常都係恥笑神機

神粉點都 win
同 joke biden 一樣訓係度都贏

老任霸權下成就PLAYSTATION,但依家D飯想PS行返老任舊路...

From October 20 through October 26, all Xbox Live Gold members can hop into Fallout 76 and play the game for free!

個app update完好似冇得買game了

仲有三星期

講開又講，班神粉同撐拜登班死左膠又真係幾相似

我睇唔到，我乜都唔知

sony都支持BLM架
果然2邊冇分別

想問下 Series X 可唔可以打橫放 ?
好似唔多見有人講

呢兩日PSN特登出咗個BLM主題俾人DL

可以

可以啊 佢側面貼左啲座枱棉

可以，你唔好阻住個風扇位就冇問題
成部機最熱個位就係頂（60度）

好漫長

有得訂未

唔係已經訂完咩

Broadway 長開xbox series s 預訂

我要XSX

會唔會入落game pass?
唔想買Ubisoft game

短時間內唔會啦

Assassin's Creed未入過Game Pass

年年都要比佢呃

一係等佢做特價
平咗好多先至買

彩虹6 22號吖

百記series s 又有得訂

我就唔等喇 已經preorder左

一樣

驚會悶， 不了

我要訂X 呀！！！

上次隻奧德賽$200買隻黃金版成年都未有心機打得爆，玩到亞特蘭提斯第一章已經玩到嘔

我都未打爆，亦都唔想再開隻game

前排武肺少返工冇野做，打爆埋2個dlc，玩咗150個鐘

我全成就左

勁

隊完個老豆就唔想玩應該玩咗兩三個鐘倒就唔想玩

好想快啲用4K玩horizon 4

我都諗住一有機就先down horizon4

雖然我買既係S

GamePass

呢隻風格正得嚟又核突難頂，我應該keep唔到長時間玩

其實難得，好少有咁嘅風格game

玩到頂唔順 就停一停先再玩
果時玩Dead Space都係咁

有隻索狗成日耐唔耐就入黎負皮

有冇人玩過gamepass 隻hellblade
玩玩下連我都癲癲地

Xbox Touch Controls on Mobile Come to More Games, Giving You More Ways to Play

Here’s the list of games featuring Xbox touch controls available beginning today:

Dead Cells
Gucamelee! 2
Hellblade: Senua’s Sacrifice
Hotshot Racing
Killer Instinct
New Super Lucky’s Tale
Slay The Spire
Streets of Rage 4
Tell Me Why
UnderMine

Cyberpunk 2077唔同地區嘅實體/數位主機版本會有唔同語言和配音
數位版係跟購買時地區設定，買之後更改地區唔會改變語言（例如美區買，之後轉香港區download係唔會有中文的）

台灣、香港、星加坡、泰國、馬來西亞、印尼版先有中文文本同配音

戴埋headset玩

咁撚On9

好彩玩PC版

依個又咩app
覺得xbox太多app

成隻game都有中文配音？
不過應該都係普通話

Xcloud，暫時全球得 22 個國家同 An 機先有，亞洲地區暫時得南韓有

可以用 VPN 跨區 download 個 app 跟住用電話/pad 玩住一部份 support Xcloud 嘅 game，未拎到機前可以頂住癮先，不過好似 Game Pass Ultimate 先包埋 Xcloud
但係而家個 app 一熄 VPN 就會彈

嘩。。。焗住無得轉區買平啲。。

Xbox

Auto HDR

有，係

即係要買日版...

美式game點解要買日版？
想聽奇洛李維斯講日文？

等我仲 pre order 左美版
要 cut 單

想要日文字幕(中字有時譯得好怪,又音譯又意譯,睇唔慣),如果亞版有日文我都會買亞版

ea ubisoft

咁點解唔要英文字幕?直接原汁原味冇改動

玩到想嘔

咁短都係嘔一陣啫

幾時開港版iOS版
個remote play要用手掣好唔方便囉

日版都有英字吖嘛...同埋我英文隨時差過日文

冇事架
可能你本身不嬲係癲癲地
自己唔發覺 繼續啦

gamepass 有咩game推介？
想玩賽車，戰機（好似star war咁）同第三身射擊

賽車 - Forza Horizon 4 / Forza Motorsport 7
戰機 - Ace Combat 7

第三身必玩: Gears 5

World War Z都正， 輕鬆啲就Sunset Overdrive, Crackdown 3

幾時到10號呀想玩住佢d獨佔等cyberpunk

咦 訂左x 定 s

crackdown 3都算花時間煲

兇宅訂咗s 想轉x

hk做緊咩

台灣

師兄都好呀，凶宅起碼係即日拎機
我係M$官網訂，都唔知幾時先寄到黎俾我

MFS都專注x

有冇入tg group

ms至少 一 兩日
自取和寄運都差不多

入咗tg group
Quest2又等緊到貨，仲有部ps5又死好命抽到
所有野都11月到貨
反而 而家冇野玩

你係tg group Billy 哈哈

台灣武漢肺炎冇咁嚴重

收到ms email 可以補買返個預訂優惠

我都收到喎，但果陣好似聽呢度D師兄講個手制係舊野黎先無買
PASS 我就諗住直接買 3年 而無要
吸引嗎D優惠？

新手制， 本身都係賣$389

想要藍色

我先係Billy
咪開名

仲有18日

訓緊覺呀
咪嘈啦

佢仲寫原價 $738！

哈哈

cyberpunk2077大家會一出就玩定等出xsx更新先玩？

想問Xbox jp 度買 Z級嘅game, 是咪一定要用信用卡先俾到錢？唔俾用PayPal?

Thanks

Hk team哋屎啦

Gamepass原價$119一個月

買日本Gift卡

我都諗緊
好難決擇

Thanks.

咁都好過psn jp...
一定要用信用卡

日本信用卡可以點申請
Xbox唔駛
我買美game日game 都係買返佢地地區Gift卡就得

都無link入優惠碼

要自己加手掣同xgpu 入車，再用code

好似dell 點都要入購物車

我偏向後者，不過諗係咁諗，到出嗰日就可能都係忍唔住買黎玩

psn可以用jcb

有冇巴打聽朝會睇 FanFest

我覺得我都會忍唔住

會起身睇下係咩黎
雖然個問答比賽點玩都未知

October 23, 2020 - 6PM PT I 9PM ET
Capacity: 25,000 (First 25,000 fans to opt-in)

You’re invited to opt-in and take part in our exciting Xbox FanFest kick-off event: A gamified, interactive online experience where you’ll get a chance to engage with team Xbox and other Xbox fans and win exclusive prizes.

Introducing Xbox FanFest Trivia!

25,000 Fans will enter. Only 1 Fan will win it all.

Xbox FanFest Trivia is a 10-round knockout competition with increasingly challenging questions designed to put your knowledge of our Xbox Game Pass library to the test.

Each round will contain 10 questions that must be answered correctly and answered fast. Thousands will be eliminated after a stage is complete. Only the fans with the highest accuracy and speed will move on to face harder questions.

Remember, the more you play, the better prepared you’ll be. So jump on Xbox Game Pass and brush up on everything from the biggest bosses to the smallest details, facts and easter eggs.

Even if you’re out of contention for the grand prize, it would be wise to stick around and play along with fellow fans.

The competition will carry on until we find the last fan standing. In addition to a giant ego boost and eternal bragging rights, the Xbox FanFest Trivia grand prize winner will receive the ultimate loot box with everything you need to discover your favorite ways to play your next favorite game.

Xbox FanFest Trivia will be played exclusively in English. After completing the opt-in process, you’ll receive access details via e-mail, 72 hours before the experience. Only the first 25,000 Fans will be eligible to play, so if you haven’t opted-in yet, why are you still reading this?!?!

Contest Official Rules

Microsoft Digital Event Code of Conduct

Gears 5 update

起身冇野做睇 FanFest，技術問題攪到答問題答咗兩題就停咗，啱啱先攪番掂

不過為咗補償，而家當所有參加者都入到 Round 4，即係原本 Top 5000 先有嘅 5000 Microsoft Rewards Point，改為所有參加者都有

利申：一條都唔識答

瞓過龍冇參加到

Round 5 仲未開始，可以試下仲入唔入到去答問題，反正佢求先重開嗰陣好似得番四千零人有答問題

兩隻首發嘅獨立遊戲The Falconeer、The Touryst

The Falconeer可以行4k60，遊戲開發商正研究緊行4k120可能性

The Touryst會以6k渲染，再輸出4k60，或者行4k120

冇lu，入唔到

原來 Round 5 轉咗 URL

我啱得一條

最後都係攪唔掂，同啲 Guest 視像吹完水就完咗個 Event

算 橫掂都答錯晒 拎啲point換40蚊 買game

開箱

好L正

Xbox下場係VF4首賣日咁，一條友都無,無人理無人買。

想問下新機可唔可以用返之前嘅xbox one headset

幾時先有得再預訂

今次其實冇得比
台灣依家真係好似冇肺炎呢件事咁
乜野音樂節,展覽全部照搞仲人山人海
香港依家邊得

香港個digital marketing好垃圾

証實左隔絕蝗蟲 既分別

仲有15日

玩左先，更新好似要等到下年

日森炒到8萬...真係進取

咁癲？唔知香港可以炒到幾高呢

應該就炒唔到既
不過真係好多人仲未買到

倒數15日

Game Pass 29號有 Five Nights at Freddy’s

有Deep Rock

負皮師成日入黎 求其負皮幾個就走

Deep Rock 11月5

仲差兩個星期，度日如年

係咁加game真係玩唔切

真 我都日日忍唔住望下個日曆

放棄啦 你係冇可能玩得切

又有得J

Gears 5 PC textures under Ultra Settings

Rainbow Six可以去到130幾fps

Just cause 3行穩30fps

想問下headset有無出過啲一個usb出嘅無線headset？

唔知可唔可以用one 嘅headset呢

找不到房 唉

有無人豐澤訂左機？
我上網訂比埋錢
未通知我幾時攞機

一向拎得先會email 通知

原來係咁 唔該哂

5毛錢一個負評

亞ser 無xbox 人玩。。。
有冇得轉ser 呀？

去club開post招人玩

仲有兩個星期

佢無放gamepass個版 少人留意到

同順豐一樣包裹到左 先有領取通知

XSX/S RDNA2 架構下，光追是通過GPU CU 單元里面的光追加速單元（圖示的Ray Accel）運算，而且一個時鐘週期內，每個CU 單元內需要二選一，要么貼圖處理、要么 光追加速。

也就是說，RDNA2 啟用光追時，XSX/S 的 52/20 CU 需要分配一部分運算光追，會使得常規處理貼圖性能所能佔用的 CU 資源減少。 如果 XSX 按照 40/12 這樣分配，XSS 可能就是 15/5。

Capcom 開發時可能認為 XSS 15CU 不能滿足 900p60 又不願意 720p60，於是直接去掉。 本作 XSX 開啟光追是 1080p60 或者 4K30。

睇廠方功力去到邊

XSX/S：硬件光追
💠PS5：光追

兩者什麼區別？ XSX/S 在 CU 裡面有獨立的光追單元，用它執行光追碰撞運算的效率會比直接用 CU 運算要高 3-10 倍（微軟 PPT 的宣傳），只消耗較少資源。 PS5 的光追結構一直沒有公開，科技媒體和玩家的推測都是沒有獨立單元，結合 AMD 之前公開的Radeon Ray 3.0/4.0 資料，可能是 FP16 半精度運算

頭兩段唔好咁肯定住,我覺得佢可能get錯意思
等聽日AMD個RDNA2發表會有咩野講

Xbox 硬件光追 ps5 就咁 光追

好期待快啲有對比片

明日有rdna2發表會 會不會多少少解釋

rx6000系列

搭單一問：咁揀咗送貨係唔係送貨當日先有email/電話通知？

媽吖

ps5好靚

咁都叫靚？
仲好大部添

xbox一粒骰仔

ps5一塊閪皮

想買

Cyberpunk 2077延期至12月10日

好彩都只係推遲少少
唔逼落11月出 未必係壞事
俾時間我清左刺客同watchdogs先

睇個樣似唔止會遲少少

正常去到印碟有bug都只會day zero patch
隻野應該有鑊氣

靚好多

差勁遠 免費remastered

諗住攞機第一日就可以玩

記得之前有隻game你唔dl day one patch所有敵人都係打你一下你就死

今日有unboxing連登無人講？

XSX似係RX6800既降呢版

navi 21 lite

官方unboxing

“Xbox Series X|S are the only next-generation consoles with full hardware support for all the RDNA 2 capabilities AMD showcased today.”

我比較想知下一次會公佈收購邊間

Rumour: Microsoft to announce new acquisition at Xbox Series X pre-launch event

唔知堅定流，等九號啦

應該navi 21 lite 6800xt lite 80cu縮到 56cu

ps5係咪rdna2 還是部分

大家記得用不推文呀
香港有其他事比打機值得更多人關注

好鍾意兩部機嘅包裝設計，好似開寶箱咁打開幾方便

有無人未買想買機，我做代理有野送

會不會出黑版s

想要白版x多啲，手掣白色靚好多

師兄點買法？有XSS？

巨硬今次連盒嘅設計都好過罪大
但要彈係X用太多膠唔環保

係咪寶源貨？

部機唔係寶源代理

官網買機應該幾多號會收到貨

白色手制易黃

同問 有無可能11月10 送到屋企？🤤

預佢10號出貨
應該11號收到掛

機已訂
唔知百記幾時有得攞
Xsx有冇無線headset推介下
要用到mic

搞事呀真係，人地 10號有機玩，去官網訂反而唔係預早少少寄貨

我都覺，官網應該早一兩日比貨速遞，然後叫佢10號出貨，無理由要買家得

前面有巴打問過客服
10號先出貨俾順豐
快嘅半日，正常一至兩日

得一部，直接上官網訂
但唔好預早haha

機殼隻料 好易染色

無線headset應該內置mic吖

夜晚送到幾點? 最緊要唔好0係倉 扔黎扔去

官網訂機時有講明要多1日送貨。

Haven
3/12 Xbox One, Xbox Series X/S, PC, Game Pass

好多都係假mic要連番個手制嘅

我Xbox One隻白色掣冇變黃
係跌過落地下 花左

呢次霧面 好似擦膠

依家啲膠料無咁易變黃

有興趣嘅巴打可以試下報名抽雪櫃

輕輕一推

我係amazon買咗佢，評價好似唔錯，不過未有機冇得試

等你報告
我買過依隻牌子ps4用嘅麻麻地

無位擺

呢個牌子得個名

幾多錢? 有興趣遲啲買返隻

US$199.99

唔係掛，我睇啲review話佢差唔多係最好嘅xbox專用headset先買

等你試完既評價 想買無線耳機好耐

就黎可以開新post了

如果有xs 我要

原本隻Astro a50 (ps4已經用咗三四年啦
舊電開始打打地柴
今年年頭就走左去買你依隻牌子差唔多款嘅ps4版
因為知道今年年尾出新主機怕舊野唔支援
未平平地買個千鬆多啲嘅撐住個雞頭先
點知連個基本mic收音都好差
啲聲就麻麻個
聲音辨識方向定位有啲差

笑死
demon's soul個post都會無啦啦有fanboy咬人

想買x 點聯絡

笑死 真係返咗入嚟取暖

咩post? 我都想入黎睇下你地索狗有咩講

請問邊度買金會員會有得平

聽講觀塘,
買三張每張428.

你話淘寶嘅話, 200頭,
不過當然唔建議啦

428x3 過 數 whatapp俾code

原版pc畫面黎邊有remastered

Higher Than PC

可能順粹將隻game既setting由中較到ultra 🤣
不過xbox 只有廠商做到較setting而個動作
咁佢話佢做左野都無錯既 😂

大把game 原隻port 只係升左fps
都叫自己做Remastered 賣幾舊水啦

你睇原版 再睇新版 咁都叫remastered 叫乜野？

*唔

remastered至少都材質清左, 或者多左特效
呢個叫係原版+拉高左視距, 好難算remastered

跟返官方講法係enhancement update 就準確d 🤣
支持舊game 免費update 👍🏻